「山竹」掃過菲律賓13死 狂風暴雨捲走屋頂

可唔可以將個風當玩...

【最新進展】：
● 救援官員表示，死亡人數增至13人
● 當局證實2名協助救援的礦工、一名少年及一名少女死亡
● 「山竹」中午時掃過菲律賓呂宋北端，離開陸地進入南海
● 受斷電影響居民多達400萬人，逾10萬人入住庇護中心
● 「山竹」帶來狂風暴雨，捲走鐵皮屋頂，吹倒電線杆
● 「山竹」凌晨1時40分在呂宋北端卡加延省拔高市(Baggao)登陸，平均風力時速270公里，陣風時速更高達325公里

死得13人

1300都嫌少

山竹定海燕勁

狂賀

有撚排還呀

陣風時速更高達325公里

山竹加油

有無菲人笑住企係啲建築物前面影下相？

垃圾國家